# IDPrice
Репзиторий состоит из трех основных ноутбуков-скриптов:

**SecondaryModelComputation.ipynb** - ноутбук вычисления и валдиации модели продаж на вторичном. Полностью линеен, достаточно выполнить все ячейки.
**RentModelComputation.ipynb** - ноутбук вычисления и валдиации модели предсказания стоимости аренды. Полностью линеен, достаточно выполнить все ячейки.
**IDPSecondaryPrice.ipynb** - ноутбук, применяющий модель к данным идп для предсказания оценки вторичного рынка в идп и арендной ставки. Полностью линеен. Использует веса моделей из предыдущих двух ноутбуков, сохраненные в папку Secondary Model.

Так же репозиторий содержит папку **scripted** с вспомогательными модулями, осуществляющими обработку данных, их получение и выгрузку в бд.
Файлы внутри:

DataLoaders - описывают работу с бд для получения и выгрузки данных о ИДП, вторичном рынке жилья и рентного жилья.

Inference - набор процедур, описывающих получение дополнительных сведений о геоконтексте конкретной географической точки.

Preprocessors - набор инструментов для предобработки сырых данных из бд.

TimeGeocontext - набор инструментов, обеспечивающих формирование контекста конкретного проекта.

pipelineParams - параметры пайплайна.
